三共論求解

大清亡於共和，共和亡於共產，共產亡於共管
個共管係咩呢？
有冇巴絲解答到？

於國際法中，一塊共管領土是指一塊政治領土（可以是邊疆地區或國家）被兩個或以上的主權國家平等地共同管治，形成勢力平衡。

雖然人們經常將「共管」視為只能理論上實行，但現實中仍有共管管治實行着。人們這樣認為全因共管領土的國家很難平等地管治領土，而當共管國家之間有紛爭時，共管領土上的事務便會變得複雜。